大家最早暗戀人既時候係幾時？

小學二年班

幼稚園三年班
我好記得個日佢要返加拿大 我喊到仆街
之後最後一摟 摟咗三個字

幼稚園

小五

我第一個暗戀嘅人係喺我前面氧氣箱嗰位

CLS

小三定小四 , 有次喺學校圖書館睇野
無端端畀個唔識既女同學誤會 以為我想用手搞啲展品
佢講左句 「眼看人勿動呀~ 」 講得好溫柔 仲要有個笑容 仲好靚女

之後 ... 小五小六 竟然 同佢同班!!!
仲要有一年係同佢 pair 住坐
同佢有好多交流

但 ... 最終毒撚既我 當然連電話都無傾過啦 ...

之後人大左, 有次喺街見到佢, 仲係咁靚

屌
打錯

係 「眼看手勿動呀~ 」

有好感嗰啲就好早
真正暗戀應該係四年級 佢坐我隔離

一開始睇大家唔順眼 由成績到其他嘢咩都鬥一餐
但有時又默契好好咁
有一堂坐坐下 佢突然挨個頭去我手臂度 仲比人見到
之後畀人講咗一輪
有堂數學互相對作業 佢嗰日唔知咩事唔記得做 我借佢抄番
最後兩個落堂罰企
之後調咗位勁傷心 我記得嗰日係差唔多二十年前嘅今日

調咗位之後都冇咩機會交流
不過之後仲同班 佢知我想讀佢阿哥間Band 1中學
突登過嚟西住面同我講 加油喎

而家佢仔都生埋了

電話都無傾過係指拎左佢電話但冇打過比佢／直情冇拎過佢電話

無拎到
我由由幼稚園到大學都好毒, 無膽識女, 連同學都無
好後悔點解唔早啲放膽去識女仔

畢左業第一份工 先放膽識女仔拍拖

小六，個女仔坐上我大脾個一剎那
不過講最刻骨銘心係中二個年
好遺憾到佢轉校我都冇向佢表白

小四 女班長後尾十幾歲舊小學舊同學聚會見番佢，好ON9都唔識表白，剩係識送頸鍊俾佢，跟住無耐佢移咗民

遺憾，令男孩變成男人

我建議你放膽啲去

否則只係後悔收場

自信毒撚+1

遲D又有新既HI女學霸